缺乏自信心係咪因輸得多, 所以要勝利

取得勝利得到滿足感, 就會好有自信

自信心有咩用

自信=自知之明

自信點會係有自知之明